====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il suffit pour ceux qui ont survolé en hélicoptère ou en avion , de voir ce prodigieux étalement;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

